再見了 手足們 估唔到咁突然 大家做好最後既準備未？

已經唔太上到連登 三點一到 香港會變成點？？
戒嚴？
香港人！加油！

係最後一戰啦真係 狗共政府想殺晒所有香港人

大家保重

記住我地之前傾過既野 要翻屋企先， 有咩都係遊擊 等援手 唔好硬碰

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

為香港 我願意付出所有

光復香港 時代革命